屌奶星 邊個咁大整蠱擺對紅鞋係我屋企門口

[img]死 [/img]

屌 好撚驚 唔敢郁對鞋。。。

係我做嘅

大家紋哂身知咩料啦

嘩屌 up圖up咗個死字出來

想拎對鞋落樓下垃圾站

致命靴...

有圖

圖定老母

圖呀 屌你

咪貼圖